有無力架係屬於靚仔/型棍類？

通常個樣都成舊屎咁
Michael Jordan 屬靚仔
非洲言承旭美譽，杜奧巴

型棍

通常都係

c朗算唔算？

痴線 明明言承旭係亞洲杜奧巴

C朗唔算力架啦，要黑麻麻，熄燈睇唔到個d

iwobi

當2和b死？

狗黎講算靚仔

識波

艾榮

韋利安 摩西斯 巴卡約高

阿嬌黑果種黑好難靚仔喎
mj，高比，AI，F1個咸美頓

摩西
巴西陳柏宇安

巴卡早d死啦

講開mj
睇啲力架rapper 街頭style
成日出現 oversize嘅公牛隊衫/褲
再唔喺就乜都冇 得紅黑色同大大個嘅 23喺到

最靚仔應該係佢

Chris Paul

尼馬

Kobe

最靚仔既黑人

華西又靚仔又大隻

Chris webber

Lewis Hamilton

iverson其實幾型

普巴都無 ?

禾仔

簡迪

型過咸爺

挑皮陳柏宇

黑豹入面搶王位條友？

其實佢做主角咪仲型

big sean

呢隻係狗喎

Ousmane dembele

古天樂

House of cards

Snoop dog

咁耐都未有禾確特

點可以冇咖哩仔

其實佢都唔錯吖

都唔知邊個先係總統

黑人泥講 佢都算幾受歡迎

唔好貼尼史葛

佢個仔唔係佢嗰皮

巴西陳柏宇

kelly

呢個ok

佢本身都唔靚仔

韋史密夫

有冇純種nigga係靚仔？個個都混哂血咁

Kg囉
冇混嚟講佢五官算標緻

Shabani

Kevin Garnett

michael b jordan
真係黑人先carry得起陸軍裝

奇雲保定啦

完美演繹 你的樣子如何

Asap Rocky, Travis Scott, Young thug

Asap rocky 型棍靚仔

後面兩個

沙加隊長了

Young thug 直頭成個神咁樣

Cp3

林峰

矮左小小

d紋身

玩mr o個班黑人都好有佬味

黑b

will smith都無?

Get out 主角被人捉左嗰個朋友

Tupac

禾托柒 烏迪迪 伊度奧

Kelly oubre jr.

洗唔洗19個負評

idris elba

直頭又型又靚仔

sane

KG

奧巴馬

Tyson Beckford

Ralph Lauren model

tyler1

竟然無jamie foxx

最靚仔應該係Bob Marley老老實實

成套PUNISHER佢最型

21savage

我覺得Wiz Khalifa靚仔D

原來Wiz依家咁大隻
我以為佢仲係single mom咁款

仲未有英格蘭關楚耀

卡奴一定唔是

奇雲保定

真心型

女超人裡面個黑人男主都唔錯

一定係運動員？？